我愛香港！！！

覺唔覺得香港人好中意屌來屌去？

一個地方有咁多唔同種族，各自有唔同意見好正常，大家點解唔理性溝通，成日屌來屌去，覺得人地做法唔岩嘅時間，你可以表達你嘅意見，一齊討論，但就唔好開口埋口屌老母，記住我地共同敵人係邊個！！！
鬧手足無用！佢要堅持留，就要為自己決定負責，大家唔係三歲小朋友，識得諗，記住自己獨立思考，唔好過份相信身邊人！
我知大家擔心安全，但勸唔掂都唔好鬧！未打到嚟 自己人已經屌死自己人。

記住一齊槍口對外！一齊努力！

加油香港人！我愛大家！記住香港仲有愛 大家多d表達愛意，唔好成日鬧自己人！

最尾 娘都要講句 團結就是力量！

推

推！

你決定走 我支持你

你決定唔走 我都支持你

你決定而家去支援 我亦都支持你

兄弟爬山，各自努力
不分化，不割席
光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

Sorry ching 借位

突發！ 816攬炒啦你老母